第一次食呢隻pringles 估唔到咁撚正

有冇類似口味其它牌子介紹返

lays都有醋味?
係咪都係一定要買包裝

食過kettle鹽醋味
好好食

Kettle

Kettle次次食唔停口

kettle好似都係藍色袋?

係呀

馬莎嘅都好好食

kettle 好硬
tyrells啦

呢隻真係終極垃圾

好食到爛嘴
唔敢食了

kettle 硬到 食親實介爛口不了